【突發】有人喺銅鑼灣播港人港地「暴徒片」 最後敗走

最後俾灣仔區議員楊雪盈開咪屌走咗

推

岩岩朋友行過都見到 cls

即係話對家已經照辦煮碗做緊一樣嘅嘢，佢地嘅動員能力隨時大過我地，大家要加油

佢地個啲要收錢先會岀黎

一邊要俾錢 一邊免費做
邊個動員力大啲

而家醒左果d已經醒哂，全港已經冇人會信佢地

睇下大佬比到幾多維穩費

有無片?

播播下咪同法輪功差唔多

各有各做

200萬人每人500都一千萬
仲要講緊要Keep住有行動
佢哋咪出錢請囉

諗起灣仔天橋
朝早就反法輪功
下午就推廣法輪功

班冚家產加埋都唔知有無十人

數學大師

貿易戰又要燒錢...

維穩費又要燒...好快燒乾

Thx

有限數姐 主要做比上面睇 佢地有開工

支那拿手好戲：抄

今日又燒左100萬比黑警
睇下仲有幾多

又動員20慢人?

有無問阿姐幾點收工，幾錢同可以玩幾耐？

毅進制

會唔會比最低工資叫佢地開工

有無做評述？

你未計報大數cap水

報警阻街

咪撚玩啦 淨係堆撐狗遊行就睇得出班傻西動員力幾撚高

銅鑼灣主要後生行邊有用

好驚啊佢地一人一拳我地就玩完啦

佢地係邊度播呀 我第一個去支持

毅進制精算師

黃梓軒

可唔可以搵有做佢地個邊既鬼，收錢播黑警暴力片

終於被人發現喇

毅進制？

楊雪盈好正

一直講黃絲遊行有錢收
一人2000
2000*200w
咪20億
張子強搶解款車先億幾
咁咪10架 仲要咁多現金
一定好大間銀行

唔小心整爛啲電線得唔得

楊雪盈

支銀囉
最好攞埋班廢老啲錢去支援添呀

仲有大把人未醒 例如我家兩廢老

雪盈

香港地生活艱難要打兩份工

會員編號#21002

200w即係咩意思？

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

Ching拉小提琴係咪好勁？

有冇巴打可以係呢D電視前面話前線好慘，再講返長輩圖D野

要醒就醒，唔醒既就算，佢哋已經係少數

佢地how much per hour ?

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

一小時前，響土瓜灣浙江街遊樂場巴士站附近都見到有個呀嬸睇場播港人港地片

對家見到巴絲播片開始有樣學樣

躝啦冚家剷

200Wan(万),支那仔

我地照做咪得，對家咁做，我地一樣可以咁做

重用緊警察自己打自己人爆肛張圖

無人看管嘅失物，應該做個好市民拎去警署

Push

雪塋有D似靚湯

對家開始洗腦 行動

有幾個警賊係登打士街播片話手足係暴徒。

遲下可能到建制派議員開街站播

係佢個mon貼番張警察圍毆 掟磚同鐵通既相先